計數機個screen

今朝拎部計數機出來就見到咁樣，有無巴打知點樣整甩佢

爆墨有得整走架咩

屌你老味